【光頭蛇你驚未？】鄧小平外孫女前女婿吳小暉瀨野，沒收857億身家

人地有靠山都死
你無靠山，捧得高，之後就 ...